"Zien dat hij vasthoudt vijf van de beste claims in die welvarende en hoogdravende stad, hij kan worden gezegd dat hij heel rijk is, en niet alleen in prospects maar in actualiteit."
Lord Selvaine glimlachte.
"Ik heb geen flauw idee wat een 'claim' is, of wat het waard is, maar ik aanvaard graag de heer Howard's schatting, en in de woorden van een bekend personage, hoef ik alleen maar te zeggen; 'Neem haar en wees Gelukkig Ik zal deze hand opnieuw willen hebben, mijn beste kerel, "voegde hij eraan toe, huiverend onder de geweldige greep van Norman.
"En ik denk, meneer Howard, dat ik je de varen een andere keer zal laten zien.
We gaan uit op de terras waar, naar ik vertrouw, minnaars zullen ophouden te verontrusten, en wij twee vrijgezellen kunnen in rust zijn. "
* * * * * "En waar zou je willen gaan voor de honingmaan, liefste?"
vroeg Norman toen ze hun huwelijk enkele weken bespraken Later "Parijs is erg leuk; zo zou Florence zojuist zijn - liever gezegd heet, misschien - dan is er Zwitserland. "
"Maakt het je niet uit waar je heen gaat?"
vroeg Lilias met een gedempte stem.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
